14隻蝻亞人衝入旺角賓館劫走支那人住客200幾萬現金逃去

旺角彌敦道737至741c金輪大廈發生劫案，兩名持雙程來港內地男子，攜200多萬元巨款來港做生意，住在16樓一間賓館。凌晨1時許，約14名南亞男子在地下聚集，其後乘升降機上到賓館，去到兩名內地男入住的房間，並且拍門一湧而進。
據了解，南亞男用玻璃樽指嚇事主及掌摑，搶去裝有巨款的背囊及手機，得手奪門而去，落到樓下沿弼街往上海街逃去。警方接報到場，附近兜截沒有發現，翻查閉路電視錄影，調查案件及追緝賊人下落。

點知佢身上咁多錢

擺到明個7頭大陸西周圍講囉住兩百萬黎搞生意 引到把賊
如果唔係點會知

你都戇鳩
拎住200萬唔使講望下個袋都知啦屌
弱智仔睇戲睇得多真係會有人咁on9唱咩
仲要黎啲龍蛇混雜既地方
啲錢既用途來源都唔方正路

拎住兩百萬都住賓館

黑幫搶錢？

走資

兩百個，班蝻每人分得14萬
打和啦

拎著200萬住賓館俾人打劫真係冇得怨

搶得好 不過下次唔好搶香港人

真係無法無天

利申

大陸佬抵死

Agggggger

呢鋪我撐蝻啦
下次搶香港人就拉

大家都係自己人 唔使計較啦

龍蛇混雜嘅地方係指香港？

旺角彌敦道737至741c金輪大廈發生劫案，兩名持雙程來港內地男子，攜200多萬元巨款來港做生意，住在16樓一間賓館。凌晨1時許，約14名南亞男子在地下聚集，其後乘升降機上到賓館，去到兩名內地男入住的房間，並且拍門一湧而進。

據了解，南亞男用玻璃樽指嚇事主及掌摑，搶去裝有巨款的背囊及手機，得手奪門而去，落到樓下沿弼街往上海街逃去。警方接報到場，附近兜截沒有發現，翻查閉路電視錄影，調查案件及追緝賊人下落。

據稱，兩名內地男子入住賓館10多日，平時光顧地下車仔麵檔，亦會開拔蘭地，伙記形容他們「食得很豪」。

豪使錢響on9地方

望下個袋就知200萬唱哂1000蚊都係拳頭咁厚咋

2舊磚咁大，唔講真係好難有人知

最強對最強
唔知最後究竟邊一邊贏

屌你

麗晶大賓館

又一聯南滅蝗鐵証，講咗叫大家唔好反蝗架啦

唔講仲以為兩億
一個公文袋塞得曬啦

班蝻係咪痴撚柒線

狗咬狗

電視新聞無講咩國籍，靜係講外國人，但一聽就知道係蝻搞事啦

蝻蝗一家親

個間車仔面檔有咩貴野食

有時經過都是買下煎攘三寶

下次搶香港人錢 睇下仲笑唔笑得出

Btw , 支那狗抵撚死 200萬住賓館

又係蝻

你個拳頭都幾撚厚

望下個袋就知裡面裝乜

你對係X光眼

開香檳真係盲嘅都知你唔正常

睇黎d蝻開始覺得支那蝗好笠d

你見過二百萬未

做得好

其實憎蝻多過蝗
蝗係蠢係冇修養冇禮貌
但蝻係又非禮又打劫又打交

又要請張起雄博士出嚟幫南亞人講返句好話啦

蝻亞人犯罪真係無代價，好難捉到班友，就算捉到入到去有皇家飯食

其實真係好多人未見過大量現金
你咩個大少少既背囊真係二千萬都冇人知啦傻鳩
仲話果兩球......

上面班小學雞傻撚左咩 聯蝻滅蝗？
有錢就搶架啦 同埋你估佢地識分咩
今次係兩隻蝗on9姐
仲要支持蝻
一單還一單 蝗有蝗仆街 唔代表班蝻係啱
蝻係香港應該要滅絕

九成九班南亞狗都係收錢做野

拉行馬去搶，一定有線眼

張超級雄縮左返佢老母個閪到？
又係因為香港人唔俾機會南亞仔
唔夠大愛包容
政府支援不足
而令𠈄地犯事？

廣東一夥劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言：“通通不許動，錢是國家的，命是自己的！”大家都一聲不吭躺倒。劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說，老大，我們趕快數一下搶了多少。那老劫匪（小學文化）說：“你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。”

這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要!

劫匪走後，行長說，趕緊報案！主任剛要走，行長急忙說“ 等等！把我們上次私自挪用的那五百萬也加上去！” 主任說：“要是劫匪每個月都來搶一回就好了”。工作很枯燥，快樂最重要! 第二天新聞聯播報導銀行被搶了一億，劫匪數來數去只有兩千萬。

老大罵道：“媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動手指頭就賺了八千萬，看來這年頭還是要讀書啊！” 銀行行長看到新聞聯播後激動滴對主任說：“媽的，終於通過劫匪把買中石油股票的窟窿補上了”。

又會知佢有咁多錢既hehe#
仲要叫埋14件
9成有內幕

國家特務都係住賓館咋

二百萬先嗰二千張

香港十四個蝻亞人劫匪在搶劫支那人時說了一句至理名言：“通通不許動，錢是國家的，命是自己的！”大家都一聲不吭躺倒。蝗亞劫匪回去後，其中一個新來的蝗亞人說，老大，我們趕快數一下搶了多少。那老劫匪說：“你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。”這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要!
劫匪走後，支那人說，趕緊報案！主任急忙說“ 等等！把我們上次私自挪用的那二百萬也加上去！” 主任說：“要是劫匪每個月都來搶一回就好了”。
第二天CCTVB報導銀行被搶了二百萬，劫匪數來數去只有兩千元。
蝻亞人罵道：“媽的，老子拼了一條命才搶了兩百萬，支那人動動口就賺了兩百萬，看來這年頭還是要讀書啊！”

黑吃黑咋話
不過都on9
住賓館😂
香港啲字頭好鍾意請南亞
貪無手尾跟，認錢唔認人🤘🏻

都比蝻搶左，比我就話有二千萬

你先真正onlun799
有幾撚厚呀屌你老母閪
睇少d戲啦傻鳩

標題都改了支那人！
都唔爭在改埋內文啦！

行一轉，有14萬，已經好唔錯啦！

又未去到拳頭咁誇既
手掌左右啦

圖中一舊就 100萬
放2舊入背囊真心唔撚會睇到囉

港幣？

南亞人同我地一樣反共 一樣支持港獨

敵人既敵人就即係朋友

係咪餐餐食十餸

我地啲一般人真係冇概念一百萬現金有幾大舊，就算你銀行有幾球，都唔會咁樣拎住行街啦

黑吃黑

媽啊 點解可以話望下個袋都知 好撚低智既回覆 覺得好肉酸

拎住200萬可以入境？

每個月出糧找數，幾十萬cash其實都係半舊磚頭，2球野只多都係一磚半， 分開插褲袋都唔多覺。

btw嗯單野都唔方正路左去，2球野要出動14人，黑吃黑吧。

蝻蝗相爭，港人得利

最好班蝻趕曬啲支那走
但之後到本土人趕翻啲蝻走

搶支那 我ok

蝻子原來係蝗嘅幼蟲，一家親！

聖經約珥書已經有記載，蝗、蝻等物：

珥 1:4
剪蟲剩下的、蝗蟲來喫．蝗蟲剩下的、蝻子來喫．蝻子剩下的、螞蚱來喫。

但現實係蝻蝗一齊趕晒啲本土人走

班蝻咁惡又大舊，本土應該一拳一隻

隔離有個post話香港男人應該操大隻啲 如果真係打應該只可以用人海戰術 成班毒撚一齊上

暫時都照劇本進行大家放心, 過一排提唔返自動洗白.

正常酒店都係一日一千多d
10日最多咪洗你2皮幾
最起碼班賊未必落到手 （風險大左）

次次做大案都係南亞支那
講歧視個d去撚哂邊

打都打支那賤種先

IT’S A DOG EAT DOG WORLD

交收扮被搶又話你知咩

低調得黎又好高調

200幾萬＝巨款

美金定bitcoin？

現金就係巨款啦

成日帶咁柒多現金
你話做正行都無人信

未見過大蛇屙尿

200萬銀紙都幾重下

其實係咪你未見過200萬cash?

200萬好細舊錢乍

咁豪就住港島區酒店啦 ON9

蝻 vs 大陸人

連登撐邊便

蝻蝗互片

咪係，上次灣仔跌錢單野，一磚好似都係50萬，200萬好大舊？
你話40萬個5 蚊銀我就吹你唔脹

其實有冇講過係港紙定人仔 人仔最大面額都係100蚊 如果係人仔應該真係會好大舊

用蝻驅蝗

蝻+1

佢個女個病情又再加重啦

黑食黑

on9 蝗同蝻 老閪都撐蝗啦 起碼蝗雖然無禮貌 都叫溝通到同大部分都肯捱呀 拉撚哂班蝻去啦 淨係識搶野偷野殺人放火

食開有路，最怕壯大左個膽，香港人就仆得街

人仔紙幣定港紙都一個24吋裝得落

有咩好爭論？

黑吃黑 兩邊都仆街

屌你老母連登仔食撚懵左？
搶大陸人就得，搶香港人就唔得？

南亞人根本就垃圾畜生冚家產黎
點會同你分得那麼細？有錢就搶有窿就入家喇
支持D畜生搶人錢果D，用下個腦諗下喇

南亞裔依D社會垃圾狗渣一早就應該要絕種

二百萬__錢

屎都尿都比較你食撚哂佢la

崇優屌柒得罪你呀

賓館女職員稱，兩名內地男子是熟客「經常來，熟口熟面，佢吔打扮斯斯文文，只係攞咗房就入去，同我哋冇咩交談」。不過，女職員指他們並不如食檔所說的豪爽：「房價都講得好犀利，已經畀佢哋特價(還要講價)。」事發後兩人已經退房離開。

4個人都搶到啦出14個

人多好辦事,捉左又可以瀨其他人

乜唔係吹捧緊支那寶無現金生活方式好先進架咩，做乜又拎咁多現金通街走呀？

駁唔到

人仔 200萬一定好撚大袋

兩班垃圾人種

做咩唔用微信,支那寶
先進先進

2萬張

第一次好難比正評定負評

矛盾大對決

虫vs虫

講靠蝻亞人滅蝗果啲人係咪痴線??
你地唔係諗住班呀差識得分你哋係支那人定香港人呀???
唔通今單係香港人拎住舊錢，班呀差就唔會 打佢劫??
啲蝻亞為咗錢做乜都夠膽死，理鳩得你咩人咩

呢個故事嘅教訓：

最危險嘅地方始終係危險啲

喂 屌你老母 潛左水呀？ 你咪賭聖？星仔？隻眼可以睇穿野？

仲有呀 除非要撚樣 唱哂10蚊紙就差唔多裝到一袋啦？你係咪未撚見過咁大既銀碼？以為200m要好撚多個袋呀？屌你老母 死窮西

屌你

拎住兩百萬住賓館

啲錢真係易賺

你咁撚勁既一睇就知
不過呢你老母俾狗屌緊呀
我一睇就知

蝻vs蝗

蝻亞佬前日非禮完
而家又搶野

之前上水果單 趕哂班蝻走啦
送佢地上深圳啦 賣氣官

狗器官啱用咩

show blocked user 抱憾終身